nb996vsnb998，你點選？

Nb996

Nb998

著住998覆你

琴日買左對998

但好似996款式靚d

你對998咩色

你擺明呃負皮架喎

996

著住996答你
好唔好著就睇人腳型既
有人鍾意574添

998

Cel

why not both

有3對998,無996

利申：1300,1400x2 997,576都有